有冇人可以入黎鬧醒我

小弟讀緊year 1，有個拍咗拖幾年嘅女朋友
話說我同我女朋友以前同一間中學，日日都見面，大家屋企又好近所以基本上有八成時間都係一齊
但之後大家入咗唔同u，我就因為屋企同u嘅距離好遠所以選擇咗住hall
咁fall sem嘅時候都仲好地地嘅，女朋友有時會去我個hall到瞓，得閒都會出下街咁
但去到spring sem開始就出現咗啲問題，我因為莊務纏身所以平日基本上都要留係hall，有時甚至禮拜六日都冇得返屋企，但係就算返咗屋企，我女朋友都唔係話比好多時間出黎陪我，可能每個禮拜見得一兩個鐘
而且自從spring sem開始之後好多時我叫佢入黎我hall到佢都會話好遠好攰唔想黎，所以大家見面嘅時間真係少咗好多
咁同時我係hall到就識咗一個year 2女仔，咁就叫住佢做呀A先啦，呀A份人就係同咩人都可以玩得好埋嗰種人，所以我同佢都好快熟咗，基本上每晚都會係common room到一齊hea下吹下水咁
慢慢我發覺自己開始對呀A有好感，但係一黎我已經有女朋友，二黎A本身都有男朋友，三黎有一個本身同A好熟嘅組爸同我講，呀A份人係好唔識得同男仔保持距離，所以會好容易比到錯覺人
但係我仲係控制唔到自己成日都諗起佢，明明我有個一齊咗咁耐嘅女朋友就唔應該再對其他人有feel，我覺得自己真係好賤，但又冇人可以比我傾訴，有冇巴絲可以開解下我或者盡情屌醒我

無架 飛左條女搵呀a啦

分手啦廢柴 你都唔係好愛你女朋友

呀A咁正 比我就唔忍啦
日日撩佢扑野

要搏盡無悔

錯覺嚟嘅啫
盡量同返女朋友傾吓計
關心吓
可能呢一切都可以解決㗎喇

一時新鮮感

唔好分手 但偷偷撩a扑野

但由中學到而家4,5年，就算撇除愛情呢個因素，我都仲係好想我女朋友可以繼續出現係我生命中，可能真係習慣咗

佢唔係啲咁嘅人
佢本身又有男朋友，同埋佢係真係當我係好朋友先至同我咁close，佢係好男仔性格嗰種女仔

我都好想同女朋友傾下大家淡咗呢個問題 但唔知係咪大家太了解對方所以真係好難開口 同埋佢好似唔覺得而家呢種相處方式有問題咁

扮搵a傾心事 灌醉佢上床

仆街四步曲
新屎坑三日香
人不風流枉少年
一失足成千古恨
他朝君體也相同

傾下啦，我同男友都係，不過得我覺得淡，佢仲係熱戀期咁 佢有盡力去維持返，唔好咁易放棄咁耐維持既感情，就算比你同左a一齊總有日都係會覺得淡同埋習慣左對方會好似親人既關係

你小心自己帶左帽先

你點樣開口同男朋友傾？我硬係覺得講呢啲野好老尷

我信我女朋友唔會比帽我戴

同人岩傾就有好感，依啲咪厹囉

照直講 個心屈埋屈埋仲唔舒服

扑盡無悔呀ching